養和職員爆料：大美人李嘉欣體外養卵追女！

42歲的李嘉欣，自2011年2月初生下小JM後，話題總離不開兒子。早前，她曾公開表示：「小JM不要求有弟妹，只希望有人陪他玩。而丈夫就講明照顧兩個小朋友還可以。」言語間暗示想再生一個。李嘉欣一直希望生個女兒，曾經表示：「我有次夢見生寶寶，回到屋裡就感覺好像進了男生宿舍，直接喊出來，接受不了。女兒夠窩心，可以同媽咪講悄悄話，好羨慕。

去年10月李嘉欣體外養卵

高齡產婦李嘉欣，揚言考慮過代孕生寶寶，但最終還是選擇到養和醫院做體外養卵，數次後才成功。由於她自知高齡，懷孕機會越來越小，所以她生下小 JM後，已急迫想再追生一個。據養和職員透露「李小姐生完寶寶，就立刻問陳煥堂醫生幾時可以再做體外養卵。」陳醫生說：「如果身體良好，生完寶寶等半年後就可以試一下。」因而，李嘉欣生完寶寶後即可做足營養餐點還鍛煉身體，去年10月底，李嘉欣想多試幾次，陳醫生見她卵子質量不錯，即刻幫她做。她幾次都覺得自己來了，因為月經足足遲了兩個月，不過後來醫生檢查證實是「詐煳」。去年1月，李嘉欣罕有的穿平底鞋配寬鬆衣服出席活動，經紀人相當緊張扶她，一度惹來猜疑是有喜了，但原來是自己搞錯了。

腸胃瘤延誤

「詐煳」後，李嘉欣與許晉亨相當失望，不過這次失敗沒有打消李嘉欣追女的信心，她隨即要求多試幾次，事實上，體外養卵不成功，至少要等兩至三個月才可以做另一次。據悉，這段時間，李嘉欣分別向「生子聖手」之稱的何永超及梁淑德婦科醫生徵詢意見，而對方也都表示體外養卵最可靠。

原定5月底，李嘉欣再到醫院做體外養卵時，卻發現自己腸胃有良性腫瘤要切除，她早前透露：「我今年有很多小病痛，老公讓醫生幫我做了一份超詳細的身體檢查，發現胃裡面有八顆良性瘤，我知道後即可做了手術，以防以後有變化。」

7月再抽卵

切除良性腫瘤後，據悉，李嘉欣第一時間致電陳煥堂醫生，排期再做體外養卵。當時陳醫生坦言，做完手術，最好等3個月，讓體內卵子可以固本培元，但李嘉欣最後決定再7月中再多做一次，由於抽取的卵子和精子，待受精後再放回母體內需要三至四周，因此至現在，仍未知是否中獎的李嘉欣和許晉亨十分忐忑。

恭

你無諗住追女生個仔出黎把撚呀？

西

我真係恭喜你呀

好似人地成龍咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒房祖名去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去儲起其他卵囉，
鍾意去同埋其他醫生做手術囉！

公開發post 想老公中出佢

真係西....西西女人

我真係恭喜你呀，生著呢啲閪...閪BB呀
快撚啲湊大佢添呀

我冇諗住湊大佢喎

唔湊大佢你生黎把撚呀

廢事嘈

無卵用
我真係恭喜你呀

先唔講件事 做醫療業爆病人私隱唔係會出事咩

個post好嘈

醫生見到大美人塊西

你唔養卵生女黎把撚呀？

咁ada仲生唔生到？

人地甘比呂麗君寶詠琴都有仔有女， 閪女人實係想追返個